有冇人記得陳同佳呀!!

屌 又話自首 死撚左去邊呀
因為你犧牲左幾多人呀

佢而家仲係咪哩喺間豪宅入面?

唔係佢搞到而家呢個運動
而係呢個制度

人地好有誠意，好真心認錯，希望對受害人既家人有個交代嗰窩 。。。

不過，講時講，唔係因爲佢犧牲好多年青人；系冷血既正苦，寧願犧牲一代年輕人來保護政權！